東京食屍鬼RE:154 漫畫中文

吹到六月咁大

瓜仔加油

所有獨眼心諗:公平咩

死八婆六月
幾時死

屌你長毛怪踢小靜麗對

屌你西瓜吹到六月咁撚勁
我就唔信咁多人都打唔撚死佢

硬係覺得瓜仔會心軟

能收能放最多咪唔會完全食屎仔化，講上限應該唔夠瓜仔打掛

踢人對波咁惡
六月主角級待遇

咁靚既波應該係用對手揸而唔係用隻腳踢
一啲基本禮儀都冇

你老母六月勁撚到
咁勁但係打4方又會輸

再吹大d丫…

我地逾係叫6月快D死 作者逾係唔想佢死
作者撚狗咁撚

流島個陣菠蘿夠輸比六月 但亞門又可以一抽幾計埋六月
西瓜只係文戲方面比較唔錯 但一到打鬥方面就食曬屎
唔只分鏡連啲實力標準都好唔掂 例如v既實力真係一頭霧水 有時拖累埋劇情搞到有啲位唔合理

作者真係亂9咁黎

菠羅邊算輸比佢

吹到咁勁但係輸比四方

上集個個都怕瓜江心軟比六月偷雞,照咁睇六月唔洗靠偷雞牌面都贏
最後果張圖十幾隻眼成個魔王咁款,Qs班真係全部成材

全盛四方=紋身佬
紋身佬>=鈴屋
咁計六月座底有SS

抑佢老母制咩
你估念力，卓羅咩
食屎啦

六月明顯專登輸俾四方，六月實力痴線之後一直都深不可測

係唔係成出野只有六月控制到rc細胞 金木都做唔到？

甘樣對我小靜麗 食屎狗西瓜

咁六月同四方打

六月係中咗四方嘅trap嘅 有少少智取

但而家吹到六月可以徹底控制rc細胞

一痴線就變qs班最勁 過埋瓜江

舊QS 3個人真係個個都有外掛

都話四方好撚勁

對波

小靜麗

向h漫進發

食屎仔好少h 漫

有小靜麗戰鬥既地方就有福利

無啦啦控咩制qs，喰種都控制唔到啦

比四方電完就控制到赫子

人類rc都唔止個位數

才子呀

未電之前已經控制到
佢rc值得3個record係n多集之前已經講左
話佢控制到赫子係幫佢check rc值個陣個醫生講ge

控制到唔知係唔係可以食返正常野食呢

qs不嬲都食到

六月咁咪可以變做赫者而唔暴走

本身控制赫子係才子既專利黎
一個唔該就比六月攞左

金木都控制唔到嘅野

瓜江咪食唔到

條友仲喺度懶醒

越黐線越勁

咁而家控制到嗰個係六月唔係瓜仔，就咁睇你嗰句以為指緊六月

我想睇金木食埋舊多成為嘉納所講嘅完成品多啲

6月條臭閪咁撚中意金木
金木快撚啲暴走吞撚左佢一了百了啦

屌係咪on9，推戰力都唔係咁推啦屌你老母

吹到六月控制到rc值，打野呂果時唔爆seed 突破限制？
搞到害死左不知

瓜仔今次打六月可能會爆到上階段五做唔返人 同埋作者為左整個強敵出黎夾硬講六月唔洗共喰都咁勁仲諗住最尾係打V果班高手 不過佢地咁廢依家都係唔好出黎啦

撚有講過實數

呢度d人係咪撚蠢，今集講3果度係flashback 來架，即係瓜江係回想返之前柴田的說話

N 年冇睇
請問金木研現況如何？

六月

變撚咗做條蟲

鬼唔撚知係佢諗番起
果時西瓜專登留白而家先交代 留白算唔算講左呀懵撚

條友做三式題一定錯哂

唔識咩叫無從判斷

分身？定又多一條ON9仔？

最上果條友係話「比四方電完就控制到赫子」，
好明顯佢就係唔明今集係FLASHBACK返之前柴醫生同瓜江的對話啦，
解釋返之前的留白位，
然後有位巴打就解釋，話係俾四方電之前就講過RC LEVEL。

你仲喺度講乜鳩「撚有講過實數」呀？同個討論有冇關係呀，
今集咪講撚咗個實數出來囉，之前留唔留白根本就冇關係冇影響。
以前冇講過實數，依家先解返個留白位講實數，就代表係俾四方電完先識呀？

好心柒咗就深潛啦，仲喺度兜，望見就樣衰

打左咁耐
金木龍竟然一直都冇反應…

全程低炒射喱眼望住佢地打

六月條八婆肯定好似啲肥婆咁偷食肉

米林做到

才子只係控制赫子形狀
六月直情係控制RC值

on9六月講到咁撚勁

唔好忘記
六月o係 Torso 一役之後
就開始正式食人肉
可能都有大量共喰

愈來愈唔好睇

拍賣會已經食緊
今次地下咁多死屍
比六月食哂都似啦
不過都係唔撚合理
金木共喰果陣D赫子都無眼啦

屌你老母都on撚柒鳩

好撚惡呀
我驚到瀨左屎
屌你老母戇撚鳩

睇留言精彩過套漫畫